硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(96)請睇#1

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

又誤中

咁要拎去邊到賣好 新高登嘅話賣到幾多

想要B-die RAM 嘅巴打可以用呢個網，幾方便

諗落SSD自行銷毀好啲 其他件點搵人接手

如果新高登開兩三千 益我好過

DC肥花
同埋部機咁多sata位 點解唔插埋D ssd落新機？

有冇巴打試過係淘寶買Mon?

以前玩Raid0玩到虧虧地

你肯全部要曬 有三千我ok
新高登都係貪可以一次清曬舊件

俾一日我諗下
屌你琴日最後一個fd係悠巴落左單
唔係既話買俾佢好過

係俾啲耐性上fb group dcfever 放5000、6000都有大把人要。。。

我都係你好朋友黎嫁

唔介意你買比我嫁

痴線 我點會送俾佢

老老實實 可以即日賣走 二千我都肯

痴撚線 4790k平台仲咁貴

唔覺得有人會買

除非散賣

求救
點解我張MSI B85M Gaming Motherboard
將兩張8GB RAM插落B通道行Dual-Channel就會開唔到機
自己不停熜機重開

嘩屌早知唔砌8700

二千我秒鳩你

今日喎 講明冇單冇盒過曬保 包括但不限於螺絲啊線啊唔齊

淨係4790K都仲值2000 佢仲有成1TB SSD...
咁急放仲要咁平唔敢要

屌 講到明剩係4790k都2000
你都放 巴打咁有錢
我冇理由唔幫你清下垃圾架

我好怕二手交易又講價又驗屍咁驗 寧願賤賣好過 最緊要快手快腳搞撚掂

唔包SSD 喎

唔包咁2000差唔多啦
擺上網開4000都係俾人壓到2千尾3千
2000當益巴打

咁就得啦 靠你幫我清垃圾
話就話U值2000 但其他嘢難甩手呢

4790k
上水冷又係一條好漢

開蓋戰多三五年應該仲得

俾個tg黎

係喎4790k有冇開到蓋？

冇

你好似想玩4k gaming?

4790k仲夠做

打算3440x1440啫

如果成部Dell XPS 8700去新高登放大概幾錢到?

係咪intel 問題

2代 4代帶K既i5 i7 去到e加都未被淘汰

但係制程已經減左一半

PS 唔識野

我都覺二千真係差唔多
冇單冇保冇盒唔齊配件
可以快手賣走咁大舊嘢
呢個價唔算蝕啦

CPU: Intel Core I7-4790K
Mother Board: Asus Maximus VII Hero
Ram: G.Skill Sniper Killer F3-2400C11D 16GB (2x8GB)
Power Supply: Antec Edge 750W
Case: Nzxt H440(黑紅色)
CPU Fan: Cryorig R1 Ultimate

咁你換u都無乜幫助

入到game其實分別真係唔係好多

都係想換M.2 pcie同ddr4順便換埋 咁撚多塵

原來係懶清塵
又岩好多清完開唔返機

換得ddr4 塊板同U都要換埋 唔爭在其他嘢都換一換當清塵

咁即喺宜家4770換張1180就夠做?

解像度愈高 fps愈低 cpu負擔就愈低

機箱正壓真係防到塵

前日拆張顯示卡出黎一粒塵都冇

利申用左9個月長期開盡gpu fan

4770低頻差d

有冇巴打要買atx機箱

小第想放隻sharkoon tg5

跟5把 aigo 1500rpm fan連fan hub

我整果句 rgb ram 呀
冇加返

夠啦 等1080ti 降價仲抵屌

我淨知個格塵網好多鳩鳩同主人毛

新一代出左仲要等貨源足先完
1080ti先會減下價

簡稱鳩毛

有冇人有興趣要RGB燈盒
岩岩砌完RVZ03送 但我唔鐘意燈所以冇用

等睇6千蚊買rog strix 1080ti

狗

二手幫到你

狗嘅鳩毛

全身都係悿

想當年咪有囉6200 rog1080ti

btw想當年

我當年買明明上網睇寫6200 落到去變咗6400

6500ok?

連埋運費和樣黎到香港差唔多都成7k

不過比起香港賣成8k一張已經平好多

上年年尾買完第二個星期即貴左一千

上年年尾開始

顯示卡d價升得快過火箭

我買果時仲係5799定5999
大鵰萬歲

等緊樓主搵我

要睇埋樓主咩時間方便先決定到抬埋部機出去定砌完再枱畀樓主

60hz就夠

可能要去到2k/4k先用得盡粒gpu

樓主呢

換機箱最煩係舊箱的處理

都係|

義海價都未切有人收

唔使倒貼 肯免費抬走都偷笑 又大又重

好多時淨清塵都塵好耐
仲要回來2程車

買貴少少用多兩三代好過

yes, define C
psu 同case 買貴真係唔怕

用緊corsair450d 想換define r6 但係換左舊箱抌咗佢又好嘥
就無左件事

我以前都係咁諗 但宜家覺得麻撚煩 換埋箱同牛舖頭砌埋算 又慳水慳力唔使自己清塵拆件砌機 今朝未食飯拆件都拆到頭暈

都係忍唔到手 買左 1060 6g

諗起砌完機抬番嚟都未完 仲要抬走舊機

New egg睇
Zotac 1080 amp edition $4159

笑唔出

1050都想換1060但係個mon得1366x768，好似唔升都夠玩 加上又好似就出新一代

買左mon 先

想買吸塵機

1080P 60hz mon係咪求奇買平就得，平時都係打下pubg lol 睇下片咁

想fps打機再爽就144hz
睇下片休閒用就ips mon

Dyson v10啦
V8 hkmall好似3600

1080p 60hz都有要求架
平既飛利浦 24e7qdab

原來悠二包送貨 屌我仲諗住又要抬到仆街

好多人去深水埗砌都係自己抬

之前去黃金買pg279q 差d call van 重到.. 好彩巴士站夠近

以前就係黃金買自己砌 要分幾日買件 買機箱嗰日仲落雨

網店好多都有收機同送機服務

但自己砌實在d

砌過兩次叫學識咗砌機同執線就算 淨係扭螺絲都攰 插pin頭又係好痛 啲啤口位全部起角

當年買完全模牛好後悔 因為要插埋火牛位

淨搞部機又未試過wor
仲好易

但搞自組水果時on9屈管屈過龍同唔知點解扭實都漏水
燒鳩左隻牛

mugen巴你要左cirilla巴隻H440算啦不如

我第一次砌嗰陣cooler插錯扣具上唔實 bios都84度 即刻拆番曬重砌 有朋友直頭買錯老母 仲格硬塞粒U入去 一開機燒撚咗粒U

你地自己再分定點 我唔想拆開

再分啦緊係

等D水冷零年到左睇下裝唔裝到先

一出糧就清左份糧我怕我過唔到今個月

好過有啲人琴晚出左成條list但老母板都無

屌你撳漏咗咋

召喚NIBC大軍

睇卡關

FEEL到關已卡

屌你 佢成部收我2000蚊呀
你俾一兩舊我拎走佢啦
H440乜撚冷都放得落啦

睇中左隻27吋版既 有無其他好介紹 同價位？

成日想等ram價升先賣走兩條ram覺得自己好仆街

放到360冷排咩

買個魚缸 再買3m工程液 啲件放哂入去就咁浸咪得 洗咩用機箱

前又得 頂又得 又靚仔 你諗下啦

個D水買一桶貴過我部機

不了

點解你覺得放唔到

你唔要既話我都係連埋自己個箱一齊放
睇下放到邊隻先

D件呢2日到

如果都係裝唔到先再搵你啦

出i9同1080ti咪貴唔過 都仲貴唔過咪係咁買ssd買到夠

我係你就老閪都換
TG5太醜了

因為我冇睇到個SPEC

跟機放埋cm pro5 rgb箱同650牛

留個TG?

就係想買v10

Ching你買左1080
慳d好

1066補2000trade咋

佢有22 24 27吋版架

想問下而家d motherboard係咪有埋內置wifi?
想試下投射落電視度睇片

唔係塊塊有
但可以插wifi pcie card if you need

mouse, keyboard有冇咩在win10秘訣設定，可減到最少delay??

開game入左場果陣禁atl+F4

真正O既delay no more呀

佢講緊乜

點鳩知

用緊 16GB (ddr4 1x16gb 3200MHz)
想upgrade 32GB (2x16, 用緊mini itx mb )
但想問分別大唔大
2x16gb 好貴....

琴日跟你set完有 120-130左右

打機唔太大

我落多人地方得80幾

你打咩game要用多過16GB RAM先

真心灰,嗰陣時重諗住等多半年至1年可以跌到落接近5K,點知宜家有啲貴起上嚟要賣成10K

都係csgo pubg 個類，有時毒下玩flight sim(最高setting, 好多addon)，試過無啦啦話唔夠memory彈驚，諗緊我柒定真係唔夠ram

有時會執相執片，但又暫時無咩問題

咩SPEC

有諗過哩個問題,想出塊X470,要平ASUS Prime又無Wifi但喺Hero又太貴

咪pcie card

Asus Z270i
Intel i7-7700 3.6 GHz
Kingston DDR4 2400MHz (原來唔係3200 )16gb
Asus GTX 1080 8gb
Samsung 960 EVO M.2

giga gaming 5 用9276

但喺ASUS Prime加埋Pcie card嘅價錢又=Hero

聽巴打講Giga板Bios好似長期有事,不了.....

咁咪hero

只係bios奇怪

怕既上asrock x470 taichi $1800

直上3600MHZ
之後換機都有用

Thanks, 就係諗住買corsair vengeance
但真係好q貴，所以先問分別大唔大

重點係雙通道

flight sim(最高setting, 好多addon)係要用好多RAM
但對RAM MHZ 冇要求
用3600MHZ係你之後換機都有用
呢條係samsung B-die XMP易上啲

再怕可以上msi x470 m7

明白晒，thanks

今日公司機軟件卡關 攪左成個下午都整唔到

電壓正唔正常

咩u

8700k

carry 我

而家玩唔玩

2個人???

無問題聽日或後日

依加

未收工

仲有M巴

discord / rc / skype?

舊年六月6400入咗張真係好撚保值
一年後賣二手可以平手離場 痴撚線

1070 + 2000 trade 返來直程覺得超值

宜家後悔當年買11G而唔係O11G

聽日carry啦
我返賣屎返好晏又收好晏

應該捱到1280ti嘅

等新卡等到痴左線

所以如果跌返落6000到已經好感動

我嗰陣上網睇寫6200
第二日落場變6400
都有預感照買實冇死
宜家愈諗愈覺得抵屌
又送Nier同Destiny2

所以唯有等1180睇吓點

ryzen Apu 幾時會有新一代？
想砌大機箱 2400g 但係怕好快出新

下代7nm要2019q4了
amd優先更新cpu先 apu要同卡同步

岩岩藍moon左

天氣熱小心下電壓啊

一直開緊冷氣
岩岩加左上1.49

4.3@1.49？

ram問題 我3400@1.49

3466 c16@1.49

750ti 升級 rx570會唔會無咩感覺

咩ram?

D2垃圾驚黎
尼耳不過不失

570勁好多wor

高頻ram 要咁高電壓？

3466@1.38~1.41

xpg z1 3600

呢條b die 做不到cl14/cl15上3466？

反而nier冇玩 Destiny2幾十粒鐘

玩r6

想問問如果要砌機
想Keep用個舊mon（冇hdmi插位)
有冇方法知道個mon仲岩唔岩洗
Hp w1907
我都知可能舊左少少

有無DVI頭?

有DVI頭可以用返

有
即係mon dvi 駁 主機dvi插位
之前仲諗住洗唔洗買個vga hdmi轉插
其實我怕個mon太怕用唔到姐

用dvi就ok
vga新卡唔可以用hdmi頭轉

即係只要兩個都有dvi插位就得
唔洗理個mon支唔支援到顯卡？eg 1060

岩頭好似，好少話唔支援
1060好似全部都有dvi頭
而而加新出既月球相對畫質同色對比
仲有更新頻率唔同

R6 人嚇人

岩你老母

今日見到同事真係買左張蜆卡

對唔住大佬

入油用wor

岩
速成難打個啱字
又唔係 吾系甘牙

yes

梳lu
嚇到d人唔識開槍

Sor

筆直～9000
真係唔太識砌list所以做伸手對唔住
砌嚟玩pubg csgo cod dark souls
希望開到中高？
已有一個cooler master gx450w
同hyper 212 led 散熱風扇
唔知450w夠唔夠做
其他都想換新
另外想有埋光碟機因爲會rip碟聽
個mon係用緊 LG 24MP55

麻煩哂

thx
7nm 好似幾大躍進下

唔知到時賣幾錢

都係開中效60FPS
火牛之後點都要換

想問呢條list用450w夠唔夠做
另外有冇可能加少少上到高 60fps
筆直算鬆動 感謝

最多budget

10000上下

PUBG high ~60 FPS

你有錢再升級display card

唔該哂巴打

10000$又要打機

我覺得用I5算數

因為打機基本上I5 I7分別好細

但你拎錢換顯卡分別就好大

多出黎既錢換張1070TI/1080仲實際

想換機感謝各位先

1. Budget 8000$ (如果發現差少少. 可接受範圍係唔好過1萬啦最好)

2. 用途
打機
FF15 (起碼AVERAGE 畫質, 但最好高效)
Nier (起碼AVERAGE 畫質, 但最好高效)
Bio 7 (起碼AVERAGE 畫質, 但最好高效)
將來有類似畫質既GAME

問: 係咪推薦INTEL? AMD 2600X 點睇?

3. 要求
起碼AVERAGE 畫質, 但最好高效
想要SSD HARDDISK 500GB
要散熱效能中上
正常既靜音 就OK
不超頻
想5 年換一次機

4. Mon (BUDGET 另計. 冇概念. 暫預2K)
而家用緊samsung syncmaster S22B370

1920 x 1080
60Hz
其實仲用到. 係咪冇必要換? 但會唔會話浪費左D乜之類?

5 係悠二個網搵左張9K LIST

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte B360M DS3H
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-AT

5i. 如果根番我要求 張LIST 要點執好?
5ii. 我見有SSD 係咪可以唔洗買HDD

6. 最後...windows ...係咪可以買oem key? 但只有淘寶?

THX!

Hi求砌機推介

budget預 $7500-9500 唔洗display card 自己有張1070 mini

須要既有：
1. CPU
2. RAM
3. 牛
4. MB
5. M.2 256/512GB
6. HDD 1TB

用途煲劇，打GTA 5, PUBG, LOL

Mon 用緊1080p 60Hz, 有時插廳4k 60hz電視

個人中意玩RGB, MB prefer gigabyte Z370 gaming 5, 想2條16GB RGB Ram

希望有人可以幫到我啦 thx

直接i5 8400 b360 2666mhz ram 16gb 上1070/ti

Pubg對cpu需求冇display card咁大
但如果玩其他大作 call of duty個啲
I5 8400同 coffee lake會唔會好大分別？

問下你哋意見，如果你哋想砌嘅機爆咗budget，你哋會點？
將零件降級，一炮過
唔降，買住一半先，貴件下個月補完
唔降，儲夠一炮過

有冇人買過CableMod既模組線
好似幾貴下 樣係唔錯 但好似無講入面條線係咩料做 (可能係我on9搵唔到)

中間

apu 應該用gf 7nm
+10% ipc
cpu freq 4.5~4.7

正確答案
借財仔

一係食樹皮一個月 儲夠先買
一係就逐件慢慢買慢慢裝上去

三

四得閒就去買黎換

其實4先係最燒錢
日撚日身痕

呢個真

轉頭收工買隻ssd
再諗下有乜換先

一出糧已糧尾

有排都未

屌我明 不過上滿左沒野換
除左case 不過自己搞就不了
ssd 860evo for 2.5inch 不用想

未上滿架
連隻4tb hdd都打爆左
見珍寶清舊貨850定860 evo 千五
屎怱又痕去買黎裝驚

你好問唔問走去問班無限金錢金手指果班
我就cash直接比 唔夠比就碌卡碌埋佢

本身有諗過自用H440
但原來闊少少都唔得 撞mon
要放後面

jumbo 850evo 1550 ssp 860evo 1790/1890

法國好多人都用rog logo做wallpaper

好似唔見左個promotion既
屌 係咪完左架
可以有籍口上860

係
信仰呀
哈利

問你樣野nzxt rgb扇有無得aura sync

我刀系

果陣垃圾gigaAB350M
一陣都頂唔到
成千蚊買左塊B350F
第二個禮拜見到C6H 1399
用晒D貼紙呀杯墊呀wallpaper呀
打下飛機算
買完一個禮拜就

860
壽命多一倍

好mk
今晚等你carry 匹豬

1999

M.2吉滿左
到諗用sata ssd耐用d既款
咁850定860好 要1tb

你個wallpaper有冇link

我自己860evo 1tb

C6h 1399
X370f 999

屌

Ching咁多珍藏既

用payme oepay chok 多幾千出黎
下個月唔夠還再chok 多幾千去還上面條數

21：9好少選擇

女友公司d功課黎
佔好多位
D ssd係我放驚用

飛頂底邊再放大佢唔得咩

張枱有幾深？咁睇落好迫

塊mouse得返兩隻手掌位

如果我要裝WIN10
乜都冇. 點入手
想USB 裝
OEM KEY 邊度有?
可靠既WIN 10 邊度有?

我係呢度先DL
然後再買OEM KEY
係咪就OK?

M$官網

係

THANKS!
咁另外一問. 如果我砌機. 叫佢裝埋WINDOWS. 我點樣起番佢條KEY?
定可以問佢拎番?

Wallpaper 要自己影先得

遲下應該帶枝wide 鏡落腳影多次

買box set會全盒俾返你
自己買既俾裝機人幫你搞

玩埋相機
媽好有錢呀

你入左windows 睇得返條key

寧買2k 60hz 100%AdobeRGB
不買fullHD 144hz 垃圾TN mon
利申窮

FullHD 144hz有ips架

窮
畀多幾千銀 又要換display 不了
得閒出去影相先岩

明明係影女

我仲有個free m.2 slot

但我枱機128+512 ssd ,3TB HDD
Laptop 128 ssd, 1TB HDD

買咗notebook一個月，我又身痕想買嘢

入門階x板得兩條m.2
有無板係有三條
2條都係480gb

膠爸又睇中咩

我Diu
C6h得一條

再問多次. 咁岩有巴打都係10K 換機
咁岩我都係呢個BUDGET . 但有D 想微調一下

1. 唔要HDD. 淨用SSD 但想轉500GB . 應該用邊隻好?

2. display 上GTX1070 WINDFORCE 8GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (GV-N1070WF2OC-8GD) 其實我唔識揀gaming 定windforce

3. 牛想轉ANTEC . 唔識睇D CODE.唔識揀. 有冇巴打有推介?

4. 散熱方面..想塔散 但冇乜IDEA. 求建議

用途
打機
FF15
Nier
Bio 7
日後有類似需求既GAME
(起碼AVERAGE 畫質, 但最好高效)

5年內唔想換機

thanks!

想amazon 訂 acer 4k 144 mon

2000美金埋單

但要八月底至十月底先送到

但我張信用咭未補發到

等咁耐
話唔定一兩個月後先買會平小小

有冇咩設定壓低input lag/ delay

講得唔好sor bros

講起mon PG348Q同X34點揀好
有諗過X34P 但香港唔知幾時有
acer係咪都係街舖買 定好似dell有窿路平啲

呢d先係真正光污染

1. SSD SX8200
2. windforce，不過呢度啲人會叫你用asus
3.neoeco2 550w/650w
4. 佢果個咪塔散

你睇到咁深就係咁深 機箱齊枱尾

隻眼會太大

diu
延遲到下月先買新ram

哦 左邊仲有位既

THANKS!

mini itx 求評

CPU AMD Ryzen 5 2400G
老母 Gigabyte GA-AB350N-Gaming Wifi
M.2 Samsung 970 EVO 250GB
RAM Corsair Vengeance LPX DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
機箱 InWin Chopin (內置150W牛)
風扇 Noctua NH-L9a-AM4

150w 牛

我睇過一兩個鬼佬都係咁砌, 雖然佢係2200G 但睇落OK

佢果隻inwin chopin都裝唔到gpu, 普通cpu的話應該夠

350W 我都覺得冇乜野
150W 真係驚唔夠電
Amd 超一超又另一個世界 好似係

oc左燒機107W
150W打個7折差唔多啦
佢細機箱超下可能太熱就唔想超

幾時入埋相機坑

呢樣不了

影唔同相又要唔同O既機配唔同O既鏡

又要買D防潮箱去放呢D GEAR

太煩不了

你個機箱入面咁多位

係咪要去月球post 問好啲

留番d錢比
CPU MB GPU 自組水

而家買啦

暑假實加價

3600有咩推介

要唔要rgb

F4-3600C16Q-32GTZR

今晚唔打得 差d唔記得今晚我去睇子華

各位巴打好
小弟既朋友遇到啲問題
某日小弟既朋友將display card 拎出黎清潔下 然後插返入去之後 部電腦出現話detect 唔到mic
(用緊3.5mm 果種耳機）
試過插前面 後面 都係唔得
重裝左驅動情式都唔得
連機都洗過都係唔得
（mouse keyboard都正常）
請問 仲可以點整

Sorry for 1999

8700k oc4.9ghz電壓比1.29夠唔夠

要自己試

粒粒個體質都唔同

召喚Jack ching 呢條係b die?
我見官網寫係專for AMD

等睇幸運兒成部機抬返屋企

好似唔係

corsair 仲未reply

而家仲差MB同CPU
華人地區唔會做到呢啲出黎

1Tb Hdd有咩好介紹？

Cow女

全部都有棍

拉巴幫我買隻唔痴線DVD得唔得

你唔得閒去？

撲唔到飛又唔想出街

唔洗飛都入得去買

我意思係唔想出街

公司電腦卡windows 7更新, 永遠停係0%
我用左幾個上網方法都fix唔到, 1小時後要比返部機人
一向追求電腦完美發揮既我唯有扮無野

你住邊頭呀 我睇下會唔會去開你果頭

所以全部自己野都加密 廢事比人認得

仆街訓左了 你邊頭返工 睇下就唔就腳

灣仔邊個位 我每日都會經

唔記得加密

屌 柒左兩次
唉當我無講過

唔會信

圖已cap

好彩呢度硬件台唔係感情台 得我地班毒撚係度

打電話問左Felton
無單有盒既情況佢話會酌情處理

條ram可以義海放啵

有無rgb

想問問個Asus mon突然死左又冇單
仲有冇保養

咁一定要比錢整架wo
佢唔似apple咁咩都唔駛做有個system可以查到你部機幾時買無單都保到
如果你係amazon買就咁上網print返張單都得

直接打去保養問

打SN頭5個字上黎

F4-3000C15D-16GTZR
Hynix

幾義先

今日部機不停重新開機
拎去check 話初頭話似底板問題
點知換過另外兩塊板都係咁
而家似係cpu 壞，本身係i5 6系
如果換應該換咩好？（繼續intel 既話）

係 b die

佢個 data冇咁快update

Jack ching買唔買呢條

我買c17果條 c7h強兼容度
雖然c18 都係$1750（+埋運費）內

3600C17D-16GTZR
呢個？

模組火牛線 淘寶個啲信唔信得過

我真係建議電子嘢唔好喺淘寶買
死咗都唔知咩事

是

Mugen巴淘左未到 可以等佢到左再問

不如買c16

C17未計運費 $1700有找

我4000有找買左兩set 3600c16 而家上到4000c17開心使用中

push

我只係用黎做簡單文書 睇片 打小遊戲(例如overcooked2)
有機會用黎做game server (ark或同引擎遊戲) 所以推到16GB

宜家條List塊老母變咗FORMULA

等將來啲RAM平啲又要換RAM襯番塊老母

冇計ram廠想加價可以好易下
就算中國ram廠加入競爭

本來想放工去行吓黃金高登

開咗個excel 圍數：

呢度六皮有多

果然貫徹一個月平均用五千買電腦

個水冷功能唔上水好浪費

膠爸兩張1080ti唔同line咁趣緻
同埋不如買多set 8gbx2 ram

有個義海住附近

本身屎忽痕買咗兩張1080 ti twin x2

但兩張逼埋一齊太熱

咁一號咭就上咗水

二號咭因爲機箱限制上唔到水

有一日放工行過就屎忽痕買張同廠但散熱較好的 ichill x4

Ram唔買喇，打機16gb夠晒

同廠先保證到sli 手指高度一致，可以用返hb sli bridge

要不然買咗其他牌子添

上年玩1080 sli 就係一張inno 一張msi高度不一要臨時買軟sli 橋

你唔覺得玩rgb ram 塊mb仲有對channel無插野好囉囉攣既咩

膠爸你有無VGA holder

巴打們，我預12k內砌部打機，玩到刺客信條高效個類game,平時都係睇藍光，我自己整左張單，唔知有無得再改靚d,唔該咁多位巴打

覺

但唔想買完ram超唔起

好似一眾amd巴打咁上嚟叫春

兩條8gb 上咗3600就唔想整

好彩我由砌一萬
得閒屎怱痕換下又一件
再換下成部換過晒

等出新gpu再砌多部

無，我部機瞓平的

我8700k c17 4000MHz輕鬆上喎
同埋intel u bios xmp上3600應該禁個制就得啦 唔會上唔到掛

Case fan黎加啦
Ram買好少少

多打機既ram上3000MHz 同埋唔好貪平用cm箱 散熱好差

暫時係4k 144 mon 同 1180我有興趣

但唔排除買完又要換cpu

7820x 超到4.8打機都只係一般

巴打有無建議邊條ram?
又可以控制係12k內

林巴諗住買VGA holder？

巴打無建議用邊隻，同可以控制到12k內?

4k 144遲下我都買
但gpu應該注直上1180ti

首先case fan有限畢直下買平d或遲下自己加
Ram轉xpg z1
箱define c 或p300/p400s

咁我本身有兩條3600 8gb

咁我除非喪到買多盒4條8gb

唔同batch怕唔易xmp

坦白，3600dual 轉4133 quad 快唔快到5fps?

我仲要係4k 60hz mon

4k未必夠 但數字好J

買3600ram放3000ram 點睇

3200mhz vs 3600mhz

早應該

想問下舊電腦既HDD點樣過啲資料去新機既HDD到

ctrl c + ctrl v

可以用sata線外置個HDD再copy落新機到？

點解唔直接裝隻hdd係部新機到？

我唔識砌機怕卡關

卡關

到時又要麻煩咁多位巴打幫我就唔好意思

插sata 都唔識好難想像

3200配b350f 好正常

結果買到c6h

我識插嘅，係咪齋插sata就夠，洗唔洗插其他野？

俾你講多次
真係淨吉sata線
好似仲有條電源線要吉

一早肯聽大家講加多少少咪好

sata 線同電源線就ok

咁應該都應付到既 我諗

記得係關左機先好插呀

電源線同sata線可以用翻舊機個兩條？

可以

新手想請教吓各位巴打

舊desktop機壞壞地開唔到機
想換機
內置嘅HDD係咪可以用SATA轉USB嘅線
就可以拎得返裡面嘅嘢？
有好多珍藏唔想無咗

原來上面咁啱有人問
SOR

如果budget around 5k
打機淨係玩fm , 2k 呢類
但想襟用長壽
係咪prefer desktop 好過 laptop ?

有沒巴打可以上門幫手砌機
薄酬

卡咩關

死底板... 明天放工入x470板 考慮上2700x

可樂

你喜歡 tg:

召喚堂Ching

但聽日睇子華

秒應左

入邊塊x470？

考慮taichi.. 要8sata port

如果要上第二條m.2 小心sata 同第二條m.2有衝突

好想問巴打收唔收我塊鈎叉驚明
入c7h

入咗m10h 而家啲底板咁重嘅咩

要人硬食 ultra gaming

足料呀

另外記住買ram 睇定support list

衰咩

為何唔穩悠二？

我塊輕鬆用xpg z1 3000mhz超到上3200mhz架

用返gskill trident z rgb 3000c14 16x2
要不是6 HDD + 1SSD 其實可以上 C7H 考慮中 C7H / TaiChi 其中一個

星期日他休息
明天返工放6pm

高階板各有特色
msi m7 ac 超ram出名
giga gaming 7 wifi用料好
asus c7h 玩超頻強
asrock taichi unlimited 堆料板

悠二服務好到痴撚線
H150i隻扇厚咗少少
Define C裝完扇同冷排
啱啱好頂住咗張卡要換R6
Define C已經拆咗都唔計我錢
話畀番代理/ 最多自己平啲賣
塊hero冇貨要改formula
計番嘅差價平三舊水畀我
然後ram又畀我32gb改16gb
塊老母板都話佢地冇貨計平我合理
機箱明明可以話係我list有問題
但選擇自己硬食條數

其實唔同板超同一粒CPU同一個頻率

用嘅電壓都會唔同

大鵰

cpu體質問題來
板只係提bios 加強性能

油耳俾左幾多錢請打手

300

裝左大鵰1080ti睇唔到隻細鵰
好撚嬲
想上去請油耳食白汁腸仔

C6h係咪穩3600？

3600C17D-16GTZR

好想加入

都真係好足淨係塊板都重過以前部laptop

爭飯碗

信仰度黎講好唔抵啵

買兩樣得一樣有光

想穩3600上c18果條
c17只係買好時序

咁3600有無可能上到3800（唔計bios)
戰未來

大鵰有無出散熱
個機箱好撚廢唔買啦

考慮直接C7H + Define R6

睇你用咩板 c6h可以刷mod bios 變 x470

再加x62
h115i睇唔到d fan rgb

不了. 只愛風冷...
屌要找到人幫手先

提醒下 asus板 am4插座 是但一粒鏍絲鎖得好實下
果次擰到滑牙 要回法澳搞

邊塊am4 底板抵玩 1200 budget

x470定x370?

MSI GTX 1080 Ti Lightning 無晒貨 ?

老黄清完1080ti

咁等下代MSI Lightning

唔該jack ching 你先
StoreMI 都用到就⋯

推薦asrock x370 taichi / professional gaming

法澳清緊asus crosshair vi extrem / 370f

storemi不是重要野
但mod bios可以將c6h變 x470應有既功能

當初c6e清貨既話就
2條m.2 slot

真心想砌番部機 但而家搵唔到較可靠嘅砌機公司 3C好貴 T記法奧珍寶格價用 又搵唔到身邊FD砌 自己又冇時間研究學砌機 煩惱緊

用緊隻垃圾computer stick 做office都同我hang

1400~1600買到上代板王算好了
c7h wifi $2800

c6e fits in define r6?

近幾日見到有幾款asrock x370清緊貨
想問下x370 killer同x370 gaming k4呢兩塊質素同穩定性如何, 定係寧願買返差唔多價位嘅ASUS底板更好?

fit 到
上asus c6e可以减少好多$$

上x370f

asrock taichi 都ok

好似高階過killer同k4但只係貴少少
就係諗緊佢地同埋x370-f, 真心好難揀...

玩ryzen不要買便板啊
低budget 上asus x370f
高budget 上上代板王asrock taichi/professional gaming /asus c6e

召喚悠二 C6E 仲有沒貨?

fb問佢好D

如果唔係要返工我成部車去faroll 換野 他收7pm 點趕都趕唔切

上pcmr reddit 搞咗一大輪有成功回氣的希望

而家你用緊咩spec ?

x370 prime pro r7 1700
救返bios run 到

1700係咩行貨？
如果是xander保 可以上代理玩upgrade 2700x
不用二手賣

只有一代先有既

出糧又身痕想買老母板

Hero?

仲諗緊hero定z370f hero巧貴

屌jumbo保呀

hero
rog is good

f板都係rog

邊個好啲？同有咩改？

strix 低rog 一級

撳開機制成部機無反應,風扇都無郁係咪死火牛？
隻火牛都用左差唔多10年
而家換邊隻牛好? 我部i5 4xxx (唔記得咩型號)+gti 750 1隻ssd 2隻hdd
如果遲下upgrade可能都係 i5+1060
見頭版介紹antec ，求其睇悠二介紹delta ,邊隻好d?

antec

hero先係真正嘅rog呀

Mugen好邪惡

實話實說姐

真 . 信仰

700蚊買信仰我覺得物超所值

但係如果你唔講信仰的話......

無所謂 最緊要易超啲

加多200上asrock taichi $1399 上代板王
最低asus x370f $999
上中央田買

法澳清緊asus c6e $1399
推薦呢塊
但要睇岩不岩機箱位

中央田兩塊差成900

intel 10nm消息
為了解決10nm難產問題已經計劃給10nm規格縮水
1. 將最小的metal pitch從36mm縮水到40mm，把cobalt wires材料縮水成copper wires
2. 把7nm團隊調到10nm團隊，試圖以此挽救10nm製程

跟住繼續牙膏

說服唔到公司將d電腦換廠機i3 8100, 見到好抵4000$以下已經有部連win 10 pro d同事要繼續捱第一代雙核i5

user買唔買只會睇specs

C6e 包埋Wifi

買desktop唔係正常都用lan線既咩
定個Wi-Fi有其他用途

住緊都算係舊樓, 2x年樓齡, 邊有咁先進有條lag線入到房, 一係就成間屋裝修做條喉入去
靠wifi收緊2格吊命

信仰梗係直上Z370 ROG MAXIMUS X FORMULA

用緊100 lan線
有wifi 好似可以駁畫面去電視到

我學你唔用老母板算

我40年樓齡唐樓都係自己拉入房

學我直上FORMULA

決定左下星期收工去買x hero

兩隻有啲咩特別大分別先？

有附加裝甲 可上水冷 有M.2散熱 有LED MON仔

仲有wifi

今次 ASUS 將過往 FORMULA 上的一個普通 LED 燈 + 圖案膠片變成一個 OLED 顯示工具，通過 ASUS 的 LIVEDASH 工具可以換成不同文字、動態圖案、系統資訊等，換句話說想知道處理器溫度，以後可以在中間的 OLED 直接觀察數字，對超頻或者溫度有一份執著的玩家們確實方便。

整Gif都得

8代9代都唔會上水
機箱散熱好 可以唔洗m.2散熱
dual mon表示副mon打機用黎做temp monitor
用lan線唔用Wi-Fi同埋hero都有Wi-Fi版
諗唔到原因買formual

明明原本想z370F 比你地毒到我買hero

附加裝甲同OLED型過Hero

等到時intel 10nm U上水果陣先買同級

x hero 係唔係有跟埋 sli bridge

可以買多張1070ti玩sli

唔好哂左塊板d pice通道

買Supermicro X10QBL-4定係等X11QBL

匹豬唔十卜sli usage得50%盞自己唔開心

唔係support咩

而家唔知 但有無咁既必要
我都等1180ti sli啦

仲要岩岩淘左個VGA holder

list1
ram遲下再買多條

你又做乜唔引下我買呢

未落單架 等埋個fd啲野集落黎
我買左rog果款 你要邊隻款

之前話個華碩mon突然死左
搵到個SN no.
F8MQS
冇單冇盒唔知仲有冇保養

Support SLI都好, UE4本身嘅Render方式唔係SLI-Friendly
因為UE4好依賴上一個Frame嘅Data去Render下一張Frame
開SLI嘅話都只會將每一Frame分畀兩張卡各自Render
因為每張卡嘅Render變咗唔連貫, 搞到每一Frame嘅Render效率會低咗
變相開SLI嘅效果都無咁明顯
玩PUBG(或者UE4 Game)嘅話建議買一張勁嘅Graphic Card好過

係newegg amazon 買ram
個保養係點
G skill 既話要寄去台北？

屌 好撚想買

rma, 下下要寄返去台灣, 一來一回要等成個月

屌 到我想買

想問一下舊嘅電腦硬件 例如火牛(500w) 顯示卡(ASUS GTX960 ) 放唔放到錢？
都預左錢唔會多 但係有咩地方用收？

用左幾而唔太記得 太約二年左右掛

問下佢有冇得淨買個燈

我淨係爛左個燈咋

琴晚裝隻850
好難起張1080ti
一起個扣又起埋
張卡定板會爛先
其實我想換野

換板囉

大鵰出左SSD啵

Sata版係機箱後邊睇唔到

張卡會壞先定板會壞先

其實msi d周邊都幾易壞, 玩左1年keyboard/耳機已經開始打緊柴

成個換左佢啦

自從入左asus教 再無買過msi既野

asrock killer 是咪麻麻？ 見好似幾平

好多魔鬼呀

見林巴原本係諗住買Z370 F
畀你班友仔氹到去買X Hero
之後就氹佢買Formula

ram都係啦 原本想買3000c15 而家變左3600c16

琴晚仲諗緊Z370F 今朝起身已經睇緊x hero review

條仆街岩岩想毒我入多張rog1070ti玩sli

都唔知我買件你地係咪有佣分

呢到個個3600
好恐怖

叫我3200情何以堪

人嚟
同我整條50k o既list畀林巴

好耐無睇過仇人list 仲要咁大筆直

勿買killer 寧願買x370f/c6e

係就1080ti sli啦
仲1070ti

加多少少是好事

買mon
打fps budget 2000上下
係咪都係xl2411?
係嘅 去黃金買？

Any R6

XG2402?

改左bios 可以3800？
咁下年4000都黎

唔想比sales sell
好煩

有咩好？

不肯定
我只知x470高階板在ram freq support好過x370

買b350是否不智

呢隻貴2百到
色差好過XL2411

b450月底出了
b350只有asus b350f好用

thanks 巴打 應該會衝x370f

等1180ti sli

我果條超左上4000了

你用intel

你地又唔陪我玩返intel

$$$

XPG Z1 (2 x 8GB) 3200 C16想超到3600有冇機 個個都3600

要手動

同埋c16未必得 好大機會都要c17甚至18

唔係咁易嫁葉師傅

襯早換條3600啦

人地用煙條

要換嘅話目標就梗係超上4133

換條4133上5000啦緊係

你出廠日期 15年 8月
冇單計三年 18年7月 今個月最後了

塊板頂唔頂到

m10f 支持4133MHz+（oc）

但係5000mhz喎

勿認真

有筆直先上高頻d嘅ram

intel ram頻率差別小影響不大

但你話由3000轉去4133一定有分別

eg.打機fps有明顯提升

至於5000MHz唔係話上就上到

一般我地打機3600乜都夠

保守估計3200 2x8 c16用xmp超到幾多 手動又幾多

你唔用xmp咪2133/2400 用左先可以3200MHz
手動4000 18 19 19 38 1.4V我估咁上下

[black]d 食女獸係度吹水都唔打機[/black]

屌你老母未收工呀

我以為3200係計未xmp

原來你就係偽毒食女獸

3200 ram 手動上到4000咩

3200係出廠xmp頻率

中央田賣緊999？

真係有女食你仲晚晚見到我打機咩

晚晚10點就話訓

但12點仲上緊連燈

唔係食女咁係咩

你地好唔好意思？
我上黎睇幾個comment就訓 你班撚樣係咁毒我買呢樣買果樣 咪搞撚到我晚晚都身痕訓唔撚著囉

newegg 同amazon好似又黎料

ok you win

多事啦你

有咩又做緊減價

睇緊 好辛苦

ROG Strix vega 64又跌到589.99

可惜已入手1080

好浪費電

freesync jj

你老母
森林，珍寶，define r6都無貨
有得買都係無玻璃，邊個話係冷門牌子

仲有咩平 未得閒睇

問下中央田

打去3c問下邊間有現貨先落去啦

去緊

2點仲打緊機

平咁多 但4個價錢唔一樣

Black Blackout 玻璃Black 玻璃Blackout四隻入面法奧淨番玻璃Blackout 頭先要咗唔知仲有冇

好似係有啲係used有係new
你要睇清楚先好落單
BTW
買啦買啦

就係要blackout 玻璃呀

快啲順便問下

先平200仲要等 中央田買算

唉屌買貴咗

今朝行雷之後部機就著唔返 隻牛咁就玩完，
見EVGA Supernova 750 G3好似連運95USD
有啲心動

早買早享受
但係平得兩舊就真係算
第日要保養又煩
若果買返果陣已經壞咗重衰
又要寄返去又要等
又要驚轉運果時畀人暴力對待

行雷都關事

maximus x formula唔洗2800 升級

有野想指教，小弟壞左老母板，intel7代u黎，咁打算平平地買牌170/150 用，但想問如果bios 未update 係咪連機都起唔到，一定要搵返250/270用?

SSD空間愈嚟愈細 以前用1tb 然後512gb 嚟緊得480gb希望夠用

970evo 500gb

好邪惡

法澳一樣賣999

應該純粹岩岩夠期

中央田入咗
頭先望電腦QTY 得返兩隻
我要咗其中一隻
要現貨就快

好彩買左c16

買咗唔夠一個月就減

intel猛料

連MSI都認為顯卡係蝗語

快D走

jm9

應該都冇乜其他人說服力大過MSI

我都未睇

有冇巴打一齊買3600c18

引9 me

運費應該唔少

你地唔覺得d atx case好易入塵咩, 反而itx就少好多

唔多覺

我用atx箱

張1066用左差唔多一年

賣個陣一粒塵都冇

p400 atx case表示 多麈到

咁我條3000c15等人義海

畀灣電條友呃撚咗 又話隊得入R6

縮到最短都隊唔入啦 打橫隊啊？

2 fan vga咪放得入囉

唔計風扇同冷排都係隊唔入喎

佢係高過個箱

剪短佢

屌 張單仲寫埋冇得退 仆街

我r5應該放到
R6竟然唔得

照退
你因為sale 講既野而買

咪報警詐騙

想問下咁多位巴打，最近部機係咁毫無徵兆咁自動 boot機，冇 BSOD，就咁眼前一黑（已 disable windows個 auto restart），唔知係咪 display/ power supply死，買新 parts之前想請教下驚買錯野

- 開頭係打機 set高畫質會出現，後來試下用 set低 d好似好 d，但結果都同樣發生，到而家試過好幾次 log in完一禁左下角 windows就又 reboot

- RAM用緊 8gb x2，試過輪流抆左其中一條，結果都係一樣

- 用 safe mode照樣係咁

-用過 windows個 memory diagnosis話 no error found

有冇巴打可以指教下

你啱 聽日上去屌佢先

報海關
你夠惡一定退比你
不誠實

碌死人鐵通令我發現法奧插多咗兩條2x8畀我 星期一上去畀番錢買走算

交代返小小背景先
平時都24hr開住唔熄機
掛下以前d online game同an模擬器掛手遊
前排重新開機會無反應
電源通左黑畫面完全無反應，隔一排又會開得返
之後拎去check話我隻ssd有問題就換左
最近問題又出返黎
所以就想老兵升級 or 砌部新
但因為都唔熟,上網睇到一頭霧水
所以求bro指點迷津
Budget$5000+-

原來法奧咁有錢架 下次去砌先

#1

張display拎去保養 有冇得問代理借張黎用

好似搭飛機咁 間唔使會免費幫人升下級

升級
G skill trident z royal rgb

Win10有連落M$ AC 但冚機換過曬點令佢認到我部新機批我安裝 定係要我買多次

為咗你銀包著想
都係幫你cancel咗個order算

裝完windows10 入控制台login 個AC

share運費 再平D

China Bans Micron's product selling

我換晒silverstone網 都係有塵

裝唔到喎 佢卡1%

等咗幾多分鐘

將啲紙皮膠袋慢慢執好曬分類都係1%

2100喎好似

我驚影響到人地飯碗 希望砌機條友冇事

重裝定新裝

新裝

頭先出現過突破1% 但又彈咗個error 0x80070002

去選擇磁碟機影張相

似係你隻USB手指有問題

我都有懷疑過呢樣 但咁就大撚鑊 我邊到搵電腦燒過份win10

想問下我啱啱自己砌機左部AMD 2600, 但一開機入唔到bios 兼beep左五下短既...

spec:

AMD Ryzen 2600
Adata SX8200 240 GB m2
ASRock AB350 Gaming itx/ac
G-skill Aegis 8GB DDR4 3000MHz (個promoter 幫我"簡")
display card B

我見到ASRock 個memory support list 無我條ram...
果5 下短beep 係咪因為唔support 條ram?

最後都係屌左牙石，因為有少少情意結
我係海鮮舫買，但存貨應該剩番唔多

ram

換ram解決問題

話說MXF個包裝盒好有誠意 特別設計過 開嗰下好驚喜 但入面送嘅濕鳩杯墊係紙造 應該唔用得幾耐就收皮

好, thz... 聽日去換先... 好彩唔係死CPU ...

xpg d41 3000

等朋友聽日打救 到底幾黑先衰隻手指出事

卡usb

你港島友?

係啊

以後唔再買sandisk 屌你老母

係整win10手指時出咗問題

我頭先有一刻以為連咗M$ AC都用唔番 差啲係M$碌卡買過份

睇嚟聽日都唔得閒去灣電退碌鐵通 星期一再去屌佢

我日日放凍野 仲未巢

紙皮都頂得順凍嘢？ 睇嚟又多隻眼係枱面 遲下加埋PG348Q 嘅燈

究竟你有幾有錢

我住利東都只去ssp 買野 灣電不了

諗住買千斤頂啫 點知連千斤頂都可以呃鳩我

出左1180之後
1070ti 同 1080有冇機減價？

好耐無砌機仲用緊4代i5，聽講7、8代u唔支援win7，所以買6代比較穩陣？

塊x370f 一超唔到ram就自動黑mon 5分鐘都無反應係咩玩法

六代要二手

最近我用官方程式整都好似你咁裝唔到
最後我down iso 再搵第三方iso to usb整先得
以為usb出事原來唔係

仆街張r7 260x開pubg燒到90度係咪就死 風扇已經就full load
定新既1050/1060都會咁熱？無開game就3 40度

冇
50-60度

新一代就算打機都可以5 60度？

PUBG全低 1060 得

想問下 win 10 oem key

邊度買較少假野

同埋一比錢就即有定要等佢寄 。要幾耐左右？
thx

用緊咩ram?

巴打可唔可以影下mxf入面果啲rog貼紙黎睇下

Amazon之類應該仲有6代…我部desktop放置play左3年應該仲good condition，唔砌新機都無問題掛

12hr內

一出新會有炒價
咁舊會唔會咁快減到

1080ti好熱

我蝕底啲同你交換卡用 我果張無咁熱

林巴
買得MXF
就唔好唔玩自組水冷啦

上網睇左
3200 vs 3600MHz 差2-5FPS
好多都係差2/3fps左右
又好似無必要換

我買mxh但八掛xmf有咩貼紙可以貼
intel 10代先會諗上唔上水
因為而家打機都係50幾度 無乜必要

3600喎 點會無必要

掟死你呀

保值既野

我果張打匹豬都係得60幾度 未見過over70
為緊係電費著想呀

開唔開冷氣都上70度

打R6幾多度

2k 144

6-70全開
鎖死144以上

有冇提議邊度可以買到win 10 OEM KEY? 黃金果D 幾錢?

1080冇ti玩pubg都唔過60度

我d15s太近張卡

asus就出新AiO

1060 2k 全開都avg 120

但唔lock fps 會好快彈game

換左張geil... 但連beep 一聲都無埋.... 部機把風扇行30秒到會自己停一停要著返...

究竟發生咩事?

唔會買既

Bios係咪已支援2代zen架

5fps好多啦喎

其實我應該唔會貼 想keep成張嘢

我連bios 都入唔到....
無畫面...

抆左張display 都係噤

下面係金屬

AM4 Ryzen 5 2600(YD2600BBM6IAF) 65W Pinnacle Ridge 3.4GHz 3MB B2 P4.50

鳴哇 心郁郁了

請問 我而家用緊i5 4440,display card 760 火牛650w,火牛壞左，如果買新火牛買幾多w好，諗住遲d儲多d錢先換新機

update bios

你都係2k

新卡 2k mon

Corsair vergence 2666 4x4 超唔到上2800
問題係次次都要打開部機clear CMOS 先會有signal

4條最難上
加上不在support list

買啦
風冷阻住哂 水冷真信仰

咁點解要下下clear CMOS 之前玩Intel 都會同我講overclock fail

我連asrock 幾隻大字果版都入唔到.... 點update...

(以前砌過5,6部intel u都未試過噤煩... 一轉AMD 就一獲粥 )

用2代ryzen就係要update bios 支援
你未做足功課啊
回你買板地方update

咩牛 可能有五年保十年保

之前去中央田問
佢話x370要自己搵代理update bios

Btw 法奧清貨+update bios

肯出新display 卡未呀 部機開始頂唔住啦

隻金屬眼仔冇得輸 識反光

咪即係要拆返粒u 出黎, 攞塊板落黃金?

睇下有冇有信仰嘅巴打需要
ROG cablemod cables 20%off

中央田買？

正X....

正都ok

雖然我住一街之隔...

小心cpu針腳
先開機預熱下3分鐘先

唔知mxh有無呢 好期待

隻眼仔考慮緊貼邊 好正
然後又想不如換埋牙石鍵盤

機箱側板右下角
我keyboard mouse果啲用corsair

想問下 win 10 oem key

邊度買較有保障

Aura sync

我隻K70啲拉絲紋用到花花地 同埋想換青軸 搞到真係想換鍵盤 mouse同墊就點都唔換得牙石 用慣大手mouse 例如DA嗰啲

牙石 週邊不了

M$官網 13xx hkd

k95

講番隻眼仔 側板唔得 我擺係枱底睇唔到 諗緊貼開機掣附近

先開機預熱下3分鐘先... <-- 要熱板攞CPU?

antec 650w 紅色

咁你又買rgb ram
放上枱啦 要執我唔信執唔到位出黎

咁又唔洗咁有保障.
有冇D 13X 咁上下

定係我連埋粒U 攞落去俾佢攪? (我粒intel i5 2400 自己換過4塊板, 都無熱板換U , 一切正常...)

你如果用緊stock cooler 一定先預熱

好奇問下, 唔預熱會燒U?

巴打都係用fractal r6? 可唔可以睇下你部機點砌

留名待笑

RX 480 85度

最近有啲心郁想轉2K Mon
想問下1700+RX480 8GB夠唔夠推2K?
平時多數玩下BF1 Witcher NBA 同 FIFA

懶得砌 法奧同我砌的

無咁好心機時間 同唔熟電子野盞搞

屌你呢幾日放假都唔肯自己砌

轉1070先可以

Thx bro
積極諗下買1050定60

有錢1060 6GB 冇錢1050TI

睇佢逐條逐條辣真係跪係到，插錯一條都冚機剷

啱啱睇左, 塊板個BIOS 應該夾... P4.50

AM4 Ryzen 5 2600(YD2600BBM6IAF) 65W Pinnacle Ridge 3.4GHz 3MB B2 P4.50

用緊antec p50, 前面2把120mm fan, 後面1把80mm fan,
唔打機cpu都4x-50度
買多把80mm fan放後面加強對流好唔好?

早排買左8400,ram ssd,升剩張display card,係amazon睇到evga 1060 3gb 賣170£仲諗住岀手 3gb仲衰過1050ti?

唔低玩姐

粒核心都唔一樣啦

點都屌打1050TI

你用8代u其實唔駛擔心1060 3gb會拖到你...少memory只係要做多d sw/lw

cpu 係咩 用緊咩散熱

係咩呢條？GEXW48GB3000C15ADC

裝撚到Windows 尋晚真係衰手指

我都炒左隻手指

為何不買xpg d41
明明有在support list先

點解唔買trident z royal 呢

amd 2200g
用緊stock cooler

但係無法重新啟用windows 上M$官網又見到認咗我部機喎屌 撳個疑難排解又係廢

最簡單就係星期一打去M$屌7佢

炒到燒唔到windows boot 手指

黑撚到仆街 尋日炒手指 今日炒M$

個個砌機都卡

似係cpu風扇鬆左未插實果啲問題

個系統時間同步左未?

繼有人直出CPU-Z 金剛棒
又有人出卡windows金剛棒

Sorry

我見個cpu風扇係轉緊架喎

冇打機有時都升到咁高溫

apu用牙膏來
正常高温

牙膏都唔應該咁高...
應該係散熱器未貼實cpu
砌過itx通風勁差都唔過40度

max都係59姐

唔係

遲下有錢先換xpg d41 ... 我都唔打機嘅... 但玩data(sas, r, python, hadoop)... 所以AMD多工好吸引...

btw, 真係要update BIOS...

stock cooler 59最高 正常

講咁耐
幾時買左個月球先

請教下，現時部機係 i7-4770 + Asrock z87 pro4, 用得好好地，只係隻sata ssd開始唔夠位。諗住買條好d 既m2之後換機都可以用得番，但依家塊版又無m2位

如果我買條m2 ssd (心水係970 evo 500GB) + 淘寶m2 pcie 轉接卡work 唔work? 我依家pcie 3.0 x16 插咗1060，仲有個pcie 2.0 x16淨

有冇人買過CableMod既火牛線 知唔知導體係咩

Asus個2k 144 5千幾蚊 27吋
Dell 24吋 3千6蚊珍寶價

仲有隻dell 27吋 dg2716

有機會慢過usb 3.0 To sata SSD wor
SSD呢啲貴野都用淘寶轉接 唔驚燒咩...

Oh 咁都係平平地買隻500 sata SSD用住先
邊款會比較推薦？

依架款款都差唔多
睇邊個減價清貨就買最抵屌
Kingston/Crucial/Adata/Samsung/intel是但

Dell 27吋大概4千8
Asus 5600到
Asus減到5千肯定大把人

忍唔住手呀
第一次淘RAM

應該揀 RX 570 4g 定 1060 6g?
法奧轉曬570
咩都唔識

1060勁D的 同RX580同級

香港冇貨？

咁我求9其買隻8cm fan改善下算

牙石d 月球其實同nb差唔多
Qc差到嘔

部機自動打字（狂打h),想問下係底板有事定Window有事？

點解唔諗下係個keyboard出事呢

留名睇抆左usb解決問題

佢個panel 如何

聽講有d tn panel 唔輸ips 好多

佢係勁到抆左keyboard 自己都繼續打h字，個keyboard駁去第部電腦用一切正常

Panel無問題
但買時睇有無得check
我有fd無得check買左
點知漏光既
好似係海鮮坊買
仲叫佢直接搵代理無得換

玩到2k144其實買ips都得
但又貴幾舊
玩槍驚例外

信仰 PG279Q

最近想加隻SATA SSD有咩推介

xb271hu

2k 24吋又好似太細
27吋諗緊asus定dell

買左卡先算

2K以上最好27吋
會聞月球

有張1050ti 4gb antec 550w牛 玩Diablo3 要加幾錢到砌到部機？岩岩部機自動熄機 開番有畫面 滑鼠鍵盤唔著....

冇畫面先岩

用緊fx-8300,升唔升ryzen5 2600好

建議：
作業系統：Windows Vista®/XP、Windows 7、Windows 8
處理器：Intel® CoreTM 2 Quad 2.7 Ghz 或更高等級，AMD PhenomTM II X4 3 Ghz 或更高等級
記憶體：4 GB
顯示卡：NVIDIA® GeForce® GTX 560 或更高等級
DirectX®：9.0c
硬碟空間：16 GB 可用硬碟空間
音效裝置：標準音效裝置

建議配備:
作業系統: Windows 7 64-bit or newer
處理器: Intel Core i5 750 @ 2.66 GHz / AMD Phenom II X4 955 @ 3.20 GHz
記憶體: 4 GB 記憶體
顯示卡: ATI Radeon HD 6950 or NVIDIA GeForce GTX570 with 2GB VRAM
DirectX: 版本：9.0c
儲存空間: 2 GB 可用空間
音效卡: Direct X- compatible soundcard.

想砌部可以打到以上既game既機，個要求係參考返steam 既建議配備，以價錢最平為主，請問各位部機大約係悠二list既邊個range左右

有無d平平地嘅low profile卡介紹下 想篤落返工部機到打下機

1030

而家spec係咁
budget 5k以內
打算電腦節或之前咁樣升
i7 8700
MSI Gaming B250
Corsair 2400mhz 8GB x2
NeoECO II 550
用嚟玩CSGO Rainbow6
同埋等緊新game eg GTA battlefield

個人唔追超頻 唔求高畫質
CPU 底板 咁樣升有無問題
比如話唔用i7 8700換其他
又或者 底板唔用MSI 用其他牌子
thanks

用b360 250用唔到
ram 上2666mhz
底板自己鐘意 我個人 ASUS > ASROCK > Giga > MSI

oh shit
之前掛住查7700搞亂左自己

btw thanks

3000蚊

即係咩game

應該問返你有幾錢喎
睇返佢min同recommend spec都係低到300蚊買二手U同板都玩到
當你冇hdd ssd咁加多300買ssd
加埋600蚊囉

收工就去買Maximus x hero

敗家之眼

開始覺得自己敗家

用緊maximus iv hero

樓上有兩條仆街毒我買Maximus x formula

買買買

搞到有啲心郁郁想買maximus x code

我今晚應該去買個杯 你洗唔洗聽日先拎

攻頂攻頂

不了 聽日放假 留係屋企loop幾次隻碟

之前有諗過拆開佢 backup 但我先發覺我無cd rom

我都係用USB DVD rom 如果你無我可以掉上Google drive比你

code真係幾靚

唔洗 我岩岩見到youtube已經有

痴撚線 不過呢啲好快就會del

又搵到周邊野買
Benq隻掛月球燈

琴日見到啲rgb野幾過癮
三角形一塊塊 想點砌就點砌果隻 唔知有無人見過

好抽像wor

唔係新野黎 不過行過見到幾靚

呢塊led燈黎
好似用艾瘋有apps控
兩千千得六塊
好撚貴

acer xb271hu 諗唔諗用左近兩年冇乜鑊氣唔錯

平過含定眼幾舊水
But個型太mk

堂ching今日打字都卡

好眼訓呀

星期一又係遲到嘅日子

今日又遲左20mins先番到公司

amazon買板平好多
formula板仲平過香港買Wi-Fi hero

岩呀 仲要成日有減價

唔玩水冷我買Maximus x code連埋運費仲平香港成千

好想買gx501
但係好撚貴
成兩皮幾嘢
真係買唔起

魔法卡

唔carry你呀

輕鬆0殺

好撚邪惡呀 仲要過兩日就到

下星期amazon prime day唔知會唔會又跌錢

買左月球未

一早買左pg278q

SLC SSD有冇好推介

你班痴線佬

想買隻2k 27" 144hz月球，有冇啲平靚正推介
反應時間1-5 ms 都可以
之前見好多人都推BenQ

budget around 2.5k

你呢個budget好似得NIX 2k144

自從入左呢個post就開始黎料

有冇邊度買得有免息/超低息分期，
咁可以加大啲budget

一嘢dum 幾千 我覺得好肉赤

依家多數都係打上去分期
通常俾錢果下碌卡已經俾多3%
想分期最好就俾完cash
再打上去借個現金分期
好似係

其實打上銀行做分期真係得? 咁即係其實碌乜野都可以有分
利申: 未試過

Paradox d game, 鋼鐵雄心4
我淨係鍾意玩戰略game

其實即係借錢 分期還

用payme oeplay 唔介意用埋支拿寶we7pay
每樣可以碌5000 到月尾再碌去還數
拖到你夠時還為止
咁樣唔洗俾3%

code 同 hero 分別係咪淨係得塊甲 ？

香港代理賣差唔多三皮

上amazon買啦

我隻ix hero差d塞唔入張1080ti

揀咗砌desktop就唔喇
我腎就得兩個

why not both

因為窮

仲有隻眼仔

PG278QR

一到依d時候 大家都好謹慎

如果用2K MON唔玩大作
應該用1050TI 4GB定1060 3GB好

不論大作定細作 都係1063好

起碼都1066以上

Nix2k144 有諗過買
但真係好少info
冇人賣

1050Ti 128bit memory interface不了

森林

淘寶好過啦

都係貼個牌子就賣出街

上佢個網就淨係得隻MON賣

冇其他野賣

買左2516D

自中